加媒不服美斯排名不如C.朗：無法置信！

「無法置信！美斯（Lionel Messi）在FIFA最佳評選中排名第三」，這是西班牙《每日體育報》在國際足協公佈最佳球員排名後給出的標題。

該報表示，利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）是無可爭議的獲獎者，在他之後是C.朗拿度（Cristiano Ronaldo），美斯排名第三。各國家隊教練給了美斯更多的票，但隊長、媒體和球迷更傾向於C.朗拿度。

《每日體育報》表示，利雲度夫斯基是2020年國際足協「最佳球員」（世界足球先生）的熱門，而種種跡象表示，2019年的獎盃得主美斯，將排名第二，但最終他只排名第三，C.朗拿度成為了第二。

綜合得分，利雲以52分排名第一，C.朗拿度獲得38分，美斯獲得35分。參加投票的有各國家隊隊長、教練、媒體以及球迷，這4大團體各佔25%的權重。

利雲在4個方面都領先。C.朗拿度和美斯之間的差別，在於獲得的各團隊的支持不同。在教練投票方面，美斯獲得第二，但在隊長、媒體好球迷投票方面，他不如C.朗拿度。

很顯然，在教練眼裡，美斯今年的表現夠的上第二，但在其他三個團隊的眼裡，他今年表現都不如C.朗拿度。（

歐聯8強西甲亞軍點會輸比16強意甲冠軍

我係國家隊教練都投佢啦，國際賽成日讓我地

第三已經俾多你

小花毫無震撼軍心之力，經常情緒化散步球場，把撚

我朗任何時間都奮力向前，尤其是入球後霸氣動作，振奮軍心，感染隊友

要怪就怪佢啲隊友，怪管理層，怪球證，怪對手

佢地真係累左美斯既成就

尼馬居然冇頭三

尼馬上年點俾呀

唔過半頁

雖然係咁
但其實好多國家隊隊長投晒尼馬包皮
睇過下眼好似仲多過雙嬌

你都識講係尼馬+包皮啦
唔係尼馬一個

咁咪兩個搭利雲一齊頭三